請問用雙尿袋會唔會好on9

V20
For旅行同平時返工用 ...
線+尿袋好似仲平過V20電池套裝，成3XX太貴...

求意見 tks

何謂雙尿袋？

本身已有1個10000mAh尿袋
想買多個細細地嘅backup

連埋部機已經有萬幾都唔夠
你全天侯開住部電話打機睇戲呀?

V20有時會無啦啦倒水...

換機最扺

買多個尿袋都要上黎開post

我都有兩個10000mah 充電器
百幾蚊貨仔 想買多個咪買

小組討論完先買

買叉電套裝啦

尿袋蜈蚣

正反雙方召集

買個可以換電嘅尿袋

直接買隻爛米20000

尿袋A充尿袋B
尿袋B充電話

太陽能尿袋